【勇武黃大仙】 D18黨媒PAGE

哩個PAGE係撐警
話雷射筆係攻擊性武器
個PAGE有電話 大家識做啦
－－－－－－
D18 - 黃大仙友
4小時 ·

觀星筆雷射可傷人應正視

激光筆，或觀星筆，其實使用了有殺傷力的激光，隨時可用作“襲擊武器”， 對人體造成傷害及失明。即使較低能量的激光筆，如果直接照射眼睛超過10秒，可傷害視網膜，因此警方視作攻擊武器處理絕對正確。

激光的危險程度一直備受媒體關注，蘋果日報、英國廣播公司ＢＢＣ及美國一視力保護中心也曾就激光筆所帶來的安全威脅作出報導。香港機電工程署亦有發生激光產品安全指引和分類。

蘋果日報於2015年＜＜高危激光筆 1秒射盲眼＞＞

美國Patty Vision Centers＜＜Can Laser Pointers Hurt Your Eyes?＞＞

香港機電工程署激光產品安全指引

英國廣播公司ＢＢＣ於２０１６年＜＜Lasers should be classed as offensive weapons - pilots' union＞＞

#黃大仙 #黃大仙友
…………………………………………………………
Website ▸
WhatsApp ▸ 6859 6358
Instagram ▸ @d18hk
YouTube ▸ d18hk

咩咩友既唔係01既咩

０１就係紅媒

全部咩咩友都出同一個post

D18 係死左既劉迺強搞